[突發]郭富城失去了一切...

郭富城的家人證實了這消息

約瑟夫 在17歲賺了100萬。

睇波搵link成日見撚到=,=

其實咩事？有冇清禁入去睇過？
城城得罪佢哋啲咩？

陳奕迅證實了這消息